健身室教人算唔算阻人做

今日去做gym
有兩對男女，女唔識做又要男教
阻住人地做，仲要慢慢做
之前都見過
兩條女a cup 細細粒

冇圖算唔算阻住我地討論

咁都算阻人做?你唔玩HOME GYM?

個gym room又唔係你開, 人地有權用

有邊個第一次行入gym就識晒點做？

最重要有禮貌

A cup

見過人玩袋底卧推都玩成粒鐘

唔係成班友仔吹水
鬥舉200kg一兩下就得